歐盟美國呢Ｄ有冇實際野可以做等到政府卻步？

例如一通過法案當日就會自動取消關係法
全部建制人士全家外國護照被DＱ
等等等等